強烈要求解放軍接管地鐵，維護香港繁榮穩定

用鎗迫部地鐵行快啲